23:20【屍約 / 承諾 เพอนทระลก 2017】

1997年亞洲金融風暴席卷全世界，無數百萬富翁一夜瞬間破產，原本前途一片光明的千金閨蜜芭恩、伊碧，她們的家人也受金融風暴波及而破產，芭恩和伊碧的父母親砸下重金投資的「沙吞摩天大樓」建案因此停工，芭恩和伊碧無法接受這般慘況，崩潰的兩人決定相約在這棟未完工的大樓一起自殺，死前承諾要永遠陪在彼此身邊，伊碧對自己開槍斃命後，芭恩卻反悔了…。
20年後，芭恩（楠迪宗拉維蒙飾）成了一位事業有成的房地產企業家，工作的因緣際會下，她帶著女兒貝兒（安比查雅松可寒飾）來到了荒廢已久的沙吞大樓，從那天起，貝兒每晚精神異常地夢游、行為非常詭異，令人毛骨悚然的是，貝兒這些詭異的言行舉止都讓芭恩想起了伊碧，以及她們之間「死都不能忘記」的約定……